有冇人0120 銅鑼灣見到交通警護住十幾架貨車

無相
揸緊車
應該係來自跑馬地或香港仔方向
去咗銅鑼灣世貿出面
跟住好似會展方向

自推 10

9/10

8/10

推

7/10

6/10

5/10

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

4/10

3/10

2/10

1/10

pish

factcheck
去咗金紫荊廣場
可能係水馬

5.5噸果D定係大貨車?

貨車
唔係貨櫃碼頭個種

車cam？

屌無車cam